【突發】民陣召集人陳皓桓因71遊行被拘捕

推

又呢啲鐘數黎拉人

學雪糕佬呀嘛

永不忘記遊行抗爭既日子...
以後唔遊行了

Push

最新：東區區議員、前立法局議員阿牛曾健成同樣被捕

食屎走狗
賤過猶太警察

典型中共人質外交
不過係拉自己人

新任民陣召集人陳皓桓、清晨約6時被警員上門拘捕。陳皓桓於社交網站直播，看到數名便衣警員進入陳皓桓處所，並向他表明身份及涉及罪行，他其後在直播中說「政治打壓可恥。」另外，消息指社民連梁國雄亦被上門拘捕。
長毛都..

永遠喺你最唔清醒嘅時候搞鳩你

再更新：長毛同樣被捕
現時共三人被捕：陳皓桓、阿牛、長毛

黑警走狗幾時先死得曬全家

係一月前呢個應該係常態

一月後都會係，根本集中營，拉曬全部民主派之後就到平民逐個清

好撚黑暗 屌你老母班狗

每次美國制裁就會發生

做豬都唔掂

支共決心清理反對派，玩一党專政

似個勢會加到十幾個

痴撚線

真心
搞完出位啲嘅政治人物就搞議員
搞完議員就搞區議員
搞完區議員就搞黃店
搞完黃店就搞每一個黃絲

遲吓整埋篤灰有酬勞
cap 圖證明佢反政府違反国安法就1000蚊袋
做公務員篤灰有得升職加薪

好快就人心惶惶
一係安安份份咁乜都唔理打工賺錢
一係走佬去外國感受新鮮空氣

佢地果幾個好似本身都成身官司
睇番個gif個case
講緊隨坐4/5年都有份

乜都唔理就冇事咩

被人制裁無面

清算時間

所以話d 支那人真係低賤到好似d 細菌一樣
人地搞尻你14個副國級，你走去拉d 平民
又唔夠彊搞尻d 美國佬真係正宗垃圾黎
我真係睇你班支那畜牲唔起

會有社會主義鐵拳
但你都無得反抗
因為會送你去再教育

朱凱迪都被捕

合法遊行又拉

港共繼續清算
仲有
朱凱迪。

胡志偉。

估撚到
上面幾千億比人抄家，無野做到
就搞鳩香港人

所以話攬炒根本無得揀 係必然既事